# AdwSteamGtk Pot
# Copyright (C) 2023 Foldex
# This file is distributed under the GNU GPLv3 license.
# Foldex, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AdwSteamGtk 0.6.9\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-16 13:37-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-19 11:01+0000\n"
"Last-Translator: 复予 <clonewith@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"adwsteamgtk/adwsteamgtk/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.5-dev\n"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:12
#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.desktop.in:3
msgid "AdwSteamGtk"
msgstr "AdwSteamGtk"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:13
msgid "Give Steam the Adwaita treatment"
msgstr "给予 Steam 以 Adwaita 级待遇"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:14
msgid "Foldex"
msgstr "Foldex"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:20
msgid ""
"Make Steam look like it belongs on your computer. This app installs and "
"updates the Adwaita-for-Steam skin for you. It's as simple as this:"
msgstr "让 Steam 看起来属于您的电脑。这款应用会为您安装并更新 Adwaita-for-Steam "
"皮肤。就像这样一般简单："

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:25
msgid "Configure the skin to your liking"
msgstr "按您的喜好配置皮肤"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:26
msgid "Click the “Apply” button"
msgstr "点击“确定”按钮"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:27
msgid "Restart Steam"
msgstr "重启 Steam"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:29
msgid ""
"On startup, the app will automatically download any updates to the skin and "
"display a notification. Apply the skin again and restart Steam to take the "
"changes into use."
msgstr "此应用在启动时会自动下载皮肤的所有更新并显示通知。再次应用皮肤并重启 Steam "
"以使更改生效。"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:33
msgid ""
"In order to get rounded corners on Steam, you will need to use the “Rounded "
"Window Corners” GNOME extension."
msgstr "如果要让 Steam 显示圆角，您需要使用“窗口圆角” GNOME 扩展。"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:46
msgid "Added Czech Translation"
msgstr "添加捷克语翻译"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:47
msgid "Added Spanish Translation"
msgstr "添加西班牙语翻译"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:48
msgid "Updated French Translation"
msgstr "更新法语翻译"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:49
msgid "New Application Icon"
msgstr "新的应用图标"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:50
msgid "Updated Libportal"
msgstr "更新 Libportal"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:57
msgid "Fixed issue with Uninstall"
msgstr "修复卸载问题"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:64
msgid "Removed Deprecated Font Install Preference"
msgstr "移除已启用的字体安装设置"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:71
#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:95
msgid "Fixed Appdata"
msgstr "修复 Appdata"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:72
msgid "Removed some options that no longer exist upstream"
msgstr "移除上游版本不再存在的选项"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:79
msgid "Updated Russian Translation"
msgstr "更新俄语翻译"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:80
msgid "Updated to new upstream install method"
msgstr "更新到上游版本的新安装方法"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:87
msgid "Updated German and Ukrainian Translations"
msgstr "更新德语与乌克兰语翻译"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:88
msgid "Added Portuguese Translation"
msgstr "添加葡萄牙语翻译"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:102
msgid "Beta Toggle removed as new UI support landed upstream"
msgstr "由于新界面支持上游版本，移除测试版开关"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:103
msgid ""
"Added option to use Steam's Original Top Bar instead of our Adwaita styled "
"one"
msgstr "添加设置，使用 Steam 原有顶栏而非使用我们的 Adwaita 样式顶栏"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:104
msgid "Initial German Translation"
msgstr "初始化德语翻译"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:105
msgid "Added hover tooltips to installer options"
msgstr "向安装程序设置添加悬停提示"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:112
msgid "Added French, Ukrainian, and Russian Translations"
msgstr "添加法语、乌克兰语与俄语翻译"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:119
msgid "New UI"
msgstr "新用户界面"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:120
msgid "Added Experimental Beta Client Support (with new options)"
msgstr "添加实验性测试客户端支持（带新设置）"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:121
msgid "Added Custom CSS Option"
msgstr "添加自定义 CSS 设置"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:128
msgid "Added Autostart Update Check preference toggle"
msgstr "添加自启动时检查更新的首选项开关"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:129
msgid "Added Font Install preference toggle"
msgstr "添加字体安装首选项开关"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:136
msgid "Fixed issue with theme preview on light mode"
msgstr "修复浅色模式下的主题预览问题"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:137
msgid "Added preferences toggle for theme preview"
msgstr "添加主题预览首选项开关"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:144
msgid "Colortheme is now previewed in app"
msgstr "颜色主题现在在应用内预览"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:145
msgid "Added -u/-i arguments to install skin via commandline"
msgstr "添加 -u/-i 参数以通过命令行安装皮肤"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:146
msgid "Added -o argument to override install options for -i/-u"
msgstr "添加 -o 参数以覆盖 -i/-u 安装设置"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:153
msgid "Added Library Sidebar Options"
msgstr "添加游戏库侧边栏设置"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:160
msgid "Updated to Gnome 44 Runtime"
msgstr "更新到 Gnome 44 运行时"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:161
msgid "Changed Default Web Theme to Full Variant"
msgstr "将默认网页主题更改为 Full Varient"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:168
msgid "Fixed Installer CLI Output"
msgstr "修复安装程序命令行输出"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:175
msgid "Added Color Theme Support"
msgstr "添加颜色主题支持"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:176
msgid "Added -c argument to notify about updates"
msgstr "添加 -c 参数以通知更新"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:183
msgid "Last chosen settings are now loaded at startup"
msgstr "上次选择的设置现在在启动时加载"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:184
msgid "Changed display of install button if the theme is already installed"
msgstr "如果主题已安装，则改变安装按钮显示"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:191
msgid "Added None to Window Control Options"
msgstr "向窗口控制器设置中添加“无”"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:198
msgid "Added QR Login Options"
msgstr "添加二维码登录设置"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:199
msgid "Improved Missing Dir Messages"
msgstr "改善缺失目录消息"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:206
msgid "Updated to Gnome 43 SDK"
msgstr "更新到 Gnome 43 SDK"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:207
msgid "Implemented AdwAboutWindow"
msgstr "实现 AdwAboutWindow"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:208
msgid "Updated Filesystem Permissions"
msgstr "更新文件系统权限"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:209
msgid "Fixed Quit Shortcut"
msgstr "修复退出快捷键"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:210
msgid "Fixed Current Check"
msgstr "修复当前版本检查"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:220
msgid "Main Window"
msgstr "主窗口"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:224
msgid "Theme Preview"
msgstr "主题预览"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.appdata.xml.in:228
msgid "Login Preview"
msgstr "登录预览"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.desktop.in:4
msgid "A simple wrapper that installs Adwaita for Steam"
msgstr "一款安装 Adwaita for Steam 的简单包装应用"

#: data/io.github.Foldex.AdwSteamGtk.desktop.in:10
msgid "Steam;Adwaita;Skin;"
msgstr "Steam;Adwaita;皮肤;"

#: src/cli.py:47 src/cli.py:138
msgid "Up to Date."
msgstr "已是最新。"

#: src/cli.py:105
#, python-brace-format
msgid "{key}: {cur_val} invalid value"
msgstr "{key}: {cur_val} 数值无效"

#: src/cli.py:111
msgid "Could not get theme list. Falling back to last selected theme."
msgstr "无法获取主题列表。正回退到上次选择的主题。"

#: src/cli.py:117
#, python-brace-format
msgid ""
"Could not find theme {colortheme} in theme list. Falling back to last "
"selected theme."
msgstr "无法在主题列表中找到主题 {colortheme}。正回退到上次选择的主题。"

#: src/cli.py:132
msgid "New Release Available: "
msgstr "新版本可用： "

#: src/cli.py:135
msgid "Update Check Failed: "
msgstr "更新检查失败： "

#: src/dl.py:30
msgid "API: HTTP Error Code "
msgstr "API: HTTP 错误代码 "

#: src/dl.py:32
msgid "API: Error Parsing JSON"
msgstr "API: 解析 JSON 时出错"

#: src/dl.py:34
msgid "API: Error retrieving release info"
msgstr "API: 获取版本信息时出错"

#: src/dl.py:42
msgid "API: JSON is missing required keys"
msgstr "API: JSON 缺失必需的键"

#: src/dl.py:48
msgid "Release: HTTP Error Code "
msgstr "发行: HTTP 错误代码 "

#: src/dl.py:50
msgid "Release: Connection Reset"
msgstr "发行: 连接被重置"

#: src/dl.py:52
msgid "Release: Permission Error"
msgstr "发行: 权限错误"

#: src/dl.py:54
msgid "Release: Connection Timeout"
msgstr "发行: 连接超时"

#: src/dl.py:56
msgid "Release: Error Retrieving Zip"
msgstr "发行: 接收 ZIP 时出错"

#: src/install.py:117
msgid "Install: Found no Valid Install Targets"
msgstr "安装: 找不到有效安装目标"

#: src/install.py:120
msgid "Install: Installer Process Failed"
msgstr "安装: 安装进程失败"

#: src/install.py:135
msgid "Install: Failed to Find Valid '~/.steam/steam' Symlink"
msgstr "安装: 未能找到有效的 '~/.steam/steam' 符号链接"

#: src/main.py:138
msgid "Upstream"
msgstr "上游"

#: src/main.py:139
msgid "Translators"
msgstr "翻译人员"

#: src/main.py:148
msgid "Uninstall Theme"
msgstr "卸载主题"

#: src/main.py:149
msgid "This will reset all customizations made to the Steam client."
msgstr "这将重置对 Steam 客户端做出的更改。"

#: src/main.py:151
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/main.py:152
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: src/pages/window.py:193
msgid "New Release Downloaded: "
msgstr "已下载新版本： "

#: src/pages/window.py:195
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: src/pages/window.py:228
msgid "Theme Installed"
msgstr "主题已安装"

#: src/style.py:40
msgid "Get Themes: Failed to get themes"
msgstr "获取主题: 无法获取主题"

#: src/style.py:71
#, python-brace-format
msgid "Style: Could not find theme {theme_name}"
msgstr "样式: 无法找到主题 {theme_name}"

#: src/ui/prefs.blp:5
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: src/ui/prefs.blp:12
msgid "Autostart"
msgstr "自启动"

#: src/ui/prefs.blp:15
msgid "Auto Update Check"
msgstr "自动检查更新"

#: src/ui/prefs.blp:16
msgid "Checks and notifies for theme updates on user login."
msgstr "在用户登录时检查并通知主题更新。"

#: src/ui/prefs.blp:25
msgid "Beta"
msgstr "测试版"

#: src/ui/prefs.blp:29
msgid "Experimental Beta Support"
msgstr "实验性测试功能支持"

#: src/ui/prefs.blp:30
msgid "Enables Beta Support (requires restart)"
msgstr "启用测试版支持（需要重新启动）"

#: src/ui/prefs.blp:39
msgid "Installer"
msgstr "安装程序"

#: src/ui/prefs.blp:42
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义 CSS"

#: src/ui/prefs.blp:43
msgid "Include Custom CSS into Steam"
msgstr "在 Steam 中包括自定义 CSS"

#: src/ui/prefs.blp:48
msgid "Custom CSS Info"
msgstr "自定义 CSS 信息"

#: src/ui/prefs.blp:53
msgid "Edit Custom CSS File"
msgstr "编辑自定义 CSS 文件"

#: src/ui/prefs.blp:63
msgid "Interface"
msgstr "界面"

#: src/ui/prefs.blp:66
msgid "Preview Themes"
msgstr "预览主题"

#: src/ui/prefs.blp:67
msgid "Styles the interface to match the currently selected theme."
msgstr "使界面样式与当前所选主题匹配。"

#: src/ui/window.blp:7
msgid "Adwaita Steam Installer"
msgstr "Adwaita Steam 安装程序"

#: src/ui/window.blp:14
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: src/ui/window.blp:40
msgid "Theme Options"
msgstr "主题设置"

#: src/ui/window.blp:42
msgid "Color Theme"
msgstr "颜色主题"

#: src/ui/window.blp:43
msgid "Changes the color theme of Steam's interface."
msgstr "改变 Steam 界面的颜色主题。"

#: src/ui/window.blp:46
msgid "No Rounded Corners"
msgstr "去除圆角"

#: src/ui/window.blp:47
msgid "Removes smooth rounded corners from the interface."
msgstr "移除界面中的光滑圆角。"

#: src/ui/window.blp:57
msgid "Window Controls Options"
msgstr "窗口控制器设置"

#: src/ui/window.blp:59
msgid "Window Controls"
msgstr "窗口控制器"

#: src/ui/window.blp:60
msgid ""
"Changes Window Control position and type. Minimize and Maximize buttons are "
"hidden by default. Use All to show them."
msgstr "改变窗口控制器的位置与类型。最小化、最大化按钮默认隐藏。选择“全部”以显示它们"
"。"

#: src/ui/window.blp:61 src/ui/window.blp:66
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/ui/window.blp:61
msgid "Right-All"
msgstr "右侧，全部"

#: src/ui/window.blp:61
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: src/ui/window.blp:61
msgid "Left-All"
msgstr "左侧，全部"

#: src/ui/window.blp:61
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/ui/window.blp:64
msgid "Controls Style"
msgstr "控制器样式"

#: src/ui/window.blp:65
msgid ""
"Changes Window Control visual style. Default is the traditional style, while "
"Dots are Mac OS style colored circles."
msgstr "改变窗口控制器的视觉样式。默认是传统样式，而“点”样式是 Mac OS "
"风格的彩色圆圈。"

#: src/ui/window.blp:66
msgid "Dots"
msgstr "点"

#: src/ui/window.blp:71
msgid "Library Options"
msgstr "游戏库选项"

#: src/ui/window.blp:74
msgid "Library Sidebar"
msgstr "游戏库侧栏"

#: src/ui/window.blp:75
msgid "Changes display options for the Library's left sidebar."
msgstr "改变游戏库左侧栏的显示设置。"

#: src/ui/window.blp:76 src/ui/window.blp:96
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: src/ui/window.blp:76 src/ui/window.blp:96
msgid "Hover Only"
msgstr "仅悬停时"

#: src/ui/window.blp:80
msgid "Hide Library What's New Shelf"
msgstr "隐藏游戏库的“新游戏”托架"

#: src/ui/window.blp:81
msgid "Disables display of the new updates section on top of the Library."
msgstr "禁用游戏库顶部新更新游戏的显示。"

#: src/ui/window.blp:91
msgid "Login Options"
msgstr "登录设置"

#: src/ui/window.blp:94
msgid "QR Code Login"
msgstr "二维码登录"

#: src/ui/window.blp:95
msgid "Changes display options for the mobile QR code in the Login dialog."
msgstr "改变“登录”对话框中移动二维码的显示设置。"

#: src/ui/window.blp:96
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: src/ui/window.blp:108
msgid "_Preferences"
msgstr "首选项 (_P)"

#: src/ui/window.blp:112
msgid "_Uninstall"
msgstr "卸载 (_U)"

#: src/ui/window.blp:116
msgid "_About AdwSteamGtk"
msgstr "关于 _AdwSteamGtk"

#: src/zip.py:28
msgid "Extract: Failed to read ZIP archive"
msgstr "解压: 无法读取 ZIP 压缩文件"

#: src/zip.py:30
msgid "Extract: Bad ZIP File"
msgstr "解压: ZIP 文件损坏"

#: src/zip.py:32
msgid "Extract: Failed to Extract ZIP File"
msgstr "解压: ZIP 文件解压失败"
